[女權無敵]女神性侵事件，蘋果動新聞輕輕帶過，極小篇幅報導

睇哂蘋果動新聞既報導，只係有一篇簡短報導，仲要放左起最尾，石浸大海， view 數極小，咁 hot 既新聞，關係到男女不平等，竟然咁對待，而家女權真係無敵，唔需要証據，唔需要人証，唔需要物証，就可以砌你生豬肉，就算個官判左你冇罪，你根本冇做過但你以後唔洗指意再撈個行，唔敢請你打工，識你既朋友遠離你，自尊人格冇哂，三失，失業，失朋友，失自尊，仲惨過打劫殺人放火，仲傷心既係俾自己徒弟出賣，一直起身邊助你成材，出人頭地，其實同父母冇咩分別，真係惨過去死。

女權真係無敵，男人永遠係輸家

女權真係無敵，男人永遠係輸家

希望大家支持男女平等

男人是地底泥

出份男權日報日日屌柒女權on9行為
肯定日日大把料爆

女權過大 未審先判

呀姐佢唔開心，隨是話你性侵佢，oh, 男人死得，即刻俾人 label 左係變能態佬，壞人，好野

男人都是強姦犯

Google news一篇都搵唔到

林鄭落order話查架
依家判決輸撚左
你話呢？

仆街成個news都搵唔到女妖新聞

仆街

含

家

屌佢老母 我仲要特登搵先搵到

蘋果動特登收收埋埋 好難先搵到

男權最大嘅問題係冇獨立嘅理論